改不了你那壞習慣

「曾經一邊哭著一邊吃飯過的人，一定能生存下去。」

《四重奏》真係寫得好好

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！